文宣打民意戰呀！對家已經出手！

勇武要繼續
但和理非文宣都唔可以停！
對家已經出哂招！
每日警察記招洗腦
撐警集會
唔好話on9因爲啲on9港豬真係會buy

要文宣！
首先第一，要喺街頭向路人展示laser根本無可能作為攻擊性武器

推

自推

推一下

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選